想買啲好舊 又有紀念價值 香港邊到有？

行曬成個深水埗都唔見有
生曬鏽爛曬都唔緊要 最緊要有紀念價值/回憶

你up乜9？
淘寶咪有